Gloire à Dieu?!
Gloire à Dieu au plus haut des cieux?!
Et paix sur la terre aux hommes qu'il aime
Nous te louons, nous te bénissons,
Nous t'adorons, nous te glorifions,
Nous te rendons grâce pour ton immense gloire,
Seigneur Dieu, Roi du ciel, Dieu le Père tout puissant,
Seigneur, Fils unique Jésus-Christ
Seigneur Dieu, Agneau de Dieu, le Fils du Père.
Toi qui enlèves le péché du monde,
Prends pitié de nous.
Toi qui enlèves le péché du monde,
Reçois notre prière
Toi qui es assis à la droite du Père,
Prends pitié de nous,
Car toi seul es saint
Toi seul es le très haut, Jésus-Christ,
Avec le Saint-Esprit,
Dans la gloire de Dieu le Père,
Amen, Amen, Amen.